你鐘意歐洲人定亞洲人樣多啲

我覺得歐洲人樣幾好睇 但俾我揀 我會揀亞洲人（東亞）
我係咪好奇怪